[河神被燉冬菇失去GM席位]2017-2018 NBA季前討論區(37)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

有冇人同我一樣鐘意Kyrie Irving同Tracy McGrady

橙 比人負皮了

文件河專心執教唔駛分心做GM個陣

都係一個搖頭娃娃

有個問題，
nba d 好underpaid 既球員可唔可以自己比錢球會解約跟住同第二隊簽大約?

文件河跟本唔撚識教波

文件：仲有22M 等住我袋
出年開份5年頂薪比囝囝先

I say austin river

想問下Team World vs Team Africa 邊度有得睇

仲以為無人開帖

想同人做生意都咁串

今晚有波睇

Me開po撚

做乜亨利會跟埋nba D 人去非洲推廣籃球？

佢唔係有睇籃球架咩

好耐無睇波
想問下邊到有得睇??

You say austin rivers
佢係明年MVP
快入大飛啦KD
以後河仔GOAT囉
佐敦算乜喎

reddit果幾條lin都睇唔到 唔知係我問題定點
搵到條低清YT Lin

求link

上面

M必大帝打波

刀吾落場

有無人同我一樣咁憎雷霸龍 ？

por仔

點解打打下會玩中場射波

中圈射波，好彩手感仔冇機會獻醜

charity

all star weekend

鄧肯的拳擊教練表示，如果鄧肯想去做，他會成為一名合格的MMA（綜合格鬥）參賽選手

Drummond 射三分

好似有練過咁

隻腳咁都玩到

游水又勁
打波又勁
打拳都可以打到下
仲識整車
真係完美男人

就係隻腳咁所以先只係合格

剩係睇佢射三分都值回票價

你點都估唔到你老婆會離開你呀

Oladipo fall asleep

大丈夫何患無妻

暫時有興趣 Irving offer 最好係咪太陽?

暫時最好的offer 係2-3年內球員能力上都不及Irving ?

就算潛力都可能要等2-3年以上,到時JAMES 都可能有少少退化

全球超半數球迷支持Michael Jordan，事實證明Kobe Bryant就是強於LeBron James！

退役之後的Michael Jordan沒有選擇去做解說員，也沒有去做教練，他靠自己豐厚的家底買了一支NBA球隊，是的，他仍然沒有遠離NBA，不過，Michael Jordan並不是一個話很多的人，他遠離一切紛爭和比較，真的像一尊高高在上的神，不過，Michael Jordan最近打破了沉默，一系列的回應讓人目不暇接，先是回應鮑爾：「我一條腿也能打敗鮑爾！」然後又評價Kobe Bryant和LeBron James：「五冠在手的Kobe Bryant，成就大於只有三冠的LeBron James！」又讚揚了卡哇伊：「卡哇伊是現在聯盟中最好的攻防一體的球員！」

Michael Jordan要麼不說話，一說話就搞出大動靜，因為「不懂球」的Michael Jordan將LeBron James排在了Kobe Bryant的後面，所以他遭到了一些瘋狂球迷的質疑和謾罵，簡直是不堪入目，如今，在權威媒體ESPN的網站上，列出了一道選擇題，題目為「你如何排名勒布朗和Kobe Bryant？」題目拋出約1個小時，得到了超過7萬名球迷的投票，這些投票來源於世界各地，其中，選擇「Kobe Bryant排名高於LeBron James」的約佔總票數的60%，選擇「LeBron James排名高於Kobe Bryant」的約佔總票數的40%。世界上大部分球迷的選擇跟Michael Jordan是一樣的，看來，他們也不懂球啊！

比dislike我既係咪都係支持河神

其實clippers果個係真既話好似都唔錯
防守力大增

但冇潛力

72k votes

著衫呢

Bledsoe + Bender + Picks
其實岩CLE既要求，即戰力，潛質新人同埋選秀權。
不過Bledsoe既玻璃屬性亦都要考慮。

有些事情就不要拆穿

Noel會唔會畀牛仔撚到九月都唔同佢傾份約住

睇下到時邊個撚邊個

〔記者張浩群╱綜合報導〕安東尼（Carmelo Anthony ）一心只想加盟火箭，而尼克卻不願輕易放人，這齣「甜瓜人生」至今尚未落幕。安東尼在節目上受訪時表示，自己已經與尼克高層談過，他認為球隊知道他想要什麼。
「我已經和尼克新總管佩瑞（Scott Perry）交談過了，聊了很多，我想我們都知道彼此想要什麼。」安東尼表示，他與佩瑞交談甚歡，進行了一次良好的對話，互相了解彼此的想法和立場，對於未來他相當樂觀。
尼克希望安東尼可以考慮除了火箭以外的選項，像是雷霆和拓荒者，安東尼對此表示，「對我來說，奪冠是目前考慮的重點，希望能再一次享受打球的樂趣，對比賽保持熱情和動力，最近發生了一些事，讓自己差點失去對籃球的樂趣，現在的我要找回當時打球的喜悅和感動。」

佢真係一心去箭咁同唔想走真係冇咩分別

女死女還在 下個更可愛

在接受《波士頓先驅報》的採訪時，IT說：「我非常有自信，我值得這份頂薪，我可以直面NBA任何一名後衛的防守，我的數據也和全世界最好的球員相當，我的隊伍正在不斷贏球，所以，我必須獲得這份回報。」

「我其實並不擔心這個，我只是在人們提到這件事的時候，才會闡述自己的觀點，人們說我總是提到這些，其實我並不是這樣，我要做的只是努力訓練，屬於我的時刻總會來的，我必須努力讓自己變得更好。」

睇下爺爺點

okc仲有籌碼

佢頂薪就冇咩疑問實攞到係睇邊隊
不過問題係幾多年啫

隨隊記者：勇士明夏將追逐PG

勇士記者Tim Kawakami報道，球隊將在明年夏天追逐自由球員PG。Tim表示勇士老闆將會嘗試並找方法去得到PG。

有意思的是，在PG被交易到雷霆前，溜馬曾向勇士提出PG單換Thompson，遭到了勇士的拒絕。

宇宙勇

Fake

咁係咪杜撚打C

其實得 不過冇cap

追lbj啦

廢中不了

NBA記者：Ball的職業精神讓隊友們印象深刻

據Spectrum SportsNet記者Chris Palmer報道，Ball每天都會組織球員自發進行訓練，他的隊友們對這位新的球場指揮官印象非常深刻。「Ball的職業精神、責任感以及謙遜的品質讓隊友們印象深刻，有一名湖人球員告訴我，每個人都喜歡和他待在一起。」

佢個公關團體係邊個集團ga？炒作幾勁下基本上成個夏天每個星期都有新聞，全部係正面新聞。

法國好多負皮

最近，美媒HoopsHype對下賽季控衛作了排名，結果為：

1.STEPHEN CURRY
2.RUSSELL WESTBROOK
3.CHRIS PAUL
4.JOHN WALL
5.DAMIAN LILLARD
6.ISAIAH THOMAS
7.KYRIE IRVING
8.KYLE LOWRY
9.MIKE CONLEY
10.GORAN DRAGIC
11.KEMBA WALKER
12.ERIC BLEDSOE
13.RICKO RUBIO
14.JRUE HOLIDAY
15.GEORGE HILL
16.PATRICK BEVERLEY
17.JEFF TEAGUE
18.MARKELLE FULTZ
19.LONZO BALL
20.JAMAL MURRAY
21.MALCOLM BROGDON
22.DENNIS SMITH
23.DENNIS SCHROEDER
24.REGGIE JACKSON
25.PATRICK MILLS
26.DERRICK ROSE
27.ELFRID PAYTON
28.DARREN COLLISON
29.DE’AARON FOX
30.JEREMY LIN

矛牙波已經吾洗睇

當我冇講過

老豆囉

看不下去!最坑總裁因這點被削 老闆忍無可忍了
2017年08月06日06:53

香港時間8月6日，據《洛杉磯時報》報導，洛杉磯快艇隊老闆史提芬-波爾默之所以決定解除多克-李維士擔任球隊籃球事務總裁的職務，和快艇隊在今夏夏天失去多位核心球員有關，其中包括基斯-保羅和列迪克。

今年夏天，保羅被交易到火箭隊，列迪克在自由球員市場上籤約76人，昔日最佳第六人哥羅福特也離開了快艇。

看著那麼多快艇的核心球員在今年夏天離開，快艇隊老闆波爾默給多位前快艇隊球員打電話，並詢問他們對李維士的看法。

很顯然，波爾默決定參與更多快艇隊的事務，而不是像之前那樣完全交給李維士打理。

通過一番盡職調查之後，波爾默決定解除多克-李維士擔任球隊籃球事務總裁的職務。

李維士是在2013年開始擔任快艇隊教練，一年後，波爾默花費20億美元買下快艇隊，並宣佈讓李維士兼任籃球事務總裁。儘管快艇隊擁有全聯盟天賦最好的陣容之一，但是他們在過去四年里從未突破季後賽第二輪。

昨天，波爾默在宣佈解除多克-李維士擔任球隊籃球事務總裁的職務時表示，他做出這個決定是希望李維士能更專注於執教。

逼害禾河遲早要還

用毒撚去換

驗眼啦

大家覺得Wiggins值唔值頂薪

我覺得絕對值 22歲仔已經23+4+2 命中率高打法又錫身
衰極冇防守冇組織冇籃板都值 頂級得分手

lin

簡波守姐 但係進步速度比想像中慢

上限係Gay

見頂

值頂薪，進步的確冇想像中快，但呢家實力已經係top 個堆。仲要係得22歲仔

成日覺得佢打左好耐,但原來下年2月先23歲

一定值啦，佢下限最少都係強化版rudy gay 博佢打到Tmac 咁都值

rudy gay攻都好勁
aw守咪一鳩樣

遲早連埋個仔一齊炒

trade

doc個時輸左finals都傳過話退啦
點知又教落去
原來係為左睇住個仔

都係個句 文件河識閪教波

香港新浪
新聞
財經
娛樂
體育
數碼遊戲
Beauty
消閒時尚
ipop
微博
Blog

體育焦點報導新浪網
真大佬!綠軍隊魂拿錢激勵小弟 有這動力不拚?
2017年08月06日11:59

皮隊很照顧阿倫
香港時間8月6日，據《馬薩諸塞州新聞網》報導，托尼-阿倫近日做客一檔訪談欄目，在交談過程中他談到了當年自己在波士頓塞爾特人的隊友皮雅斯。阿倫認為皮雅斯作為老大哥是一個非常好的人，特別是當年經常用一些方法去激勵他前進。

2008年塞爾特人問鼎總冠軍時，托尼-阿倫就是綠衫軍當中的一員。不過在他成長過程中，皮雅斯對他有著很深的影響。特別是在一些重要節點中，阿倫在新秀賽季時期，就得到了皮雅斯的特別照顧。

根據阿倫透露，在一次夏季聯賽中，皮雅斯跟他講，如果能夠在這個聯賽中上演五次入樽，他會給阿倫2000美金作為獎勵。

“皮雅斯當時並不知道我在三秒區的威脅。”阿倫說。最終阿倫在夏季聯賽中完成了那個目標，得到了皮雅斯的那筆獎金。

除此之外，皮雅斯還曾經在阿倫新秀賽季給過他獎勵，這一次皮雅斯用大手筆讓自己的小兄弟得到了一次表現的機會。為了激勵阿倫能夠去參加新秀對抗賽，皮雅斯在阿倫新秀賽季允諾，只要他能夠參選就送他一塊價值3萬美金的手錶。

“當我第一次去往波士頓，他（皮雅斯）就對我很是關照。我不知道是不是因為我是芝加哥人，我涇渭分明，但是我不敢確定。他就像一塊電池一樣不斷地在我背後給我蓄力。”阿倫說。

最終阿倫成功入選新秀挑戰賽名單，皮雅斯這樣的激勵方法使得阿倫逐步成為球隊的尖兵。現如今皮雅斯已經退役，但是作為昔日隊友的阿倫仍舊懷念老大哥對他的關照。

係咪因為咁所以吹左雞都照入樽之後抖左一大輪

u 識閪波咩

慘 lin頭仲低過fox個堆

J.J. Redick在今年夏天以一份1年2300萬美元的合約簽約了76人，但據《Hoopshype》記者Alex Kennedy採訪時透露，Redick本來打算簽約火箭，但在最後時刻火箭改變了合約的長度，讓Redick改變了他的選擇。

「他們提供了4年合約，然後改成3年。Daryl Morey總有一百萬件事情要操心，所有東西都列在黑板上，我相信他有四五個交易要考慮。在簽約前一天，我認為是一份4年的合約，Chris Paul和我在簽約前一天晚上談了大概30分鐘，我想著要去那裡的。」

「沒辦法，合約是一部分，家庭因素也是一部分。我討厭說這個，但你永遠不知道Daryl的下一個計劃。簽一份3年合約沒準6個月後交易截止日就被打包換超級巨星了。」

下年爭氣D啦屌

廢

打到tmac咁已經好勁啦

derrick rose 26 底薪

德國rondo慘被underrated

似牛撚noel

MILLS 排25
TONY PARKE不在榜上

佢似係計出年既starter

牛想要noel做未必核心多d定noel非留牛不可多d
我唔信noel如果變ufa會無人高薪搶

已經名人堂級數

騎士有兩個，紐約法國仔無份

Dlo呢

計左去sg呀麻 harden都冇啦

其實我唔明mills何德何能唔排包尾
jlin同rose都屌打佢啦

睇唔透

sg黎根本

始終大傷過，人地實有保留

上季個數據都唔係好sharp 醒

嘩

斷斷續續都有細傷

今季 Jabari Parker 唔知有無陰影?會就住打

快
真。五星戰隊

屌你 2k都組唔到呢隊

呢個好可惜

邊有咁多Cap呀 PG底薪加盟呀?

KD打sf
Curry打pg
PG打sg
LBJ打pf
表弟打c
點睇

如果下年 Klay Thompson 走,PG入
9up

利申: rose fans
下年基哥走,rose 底薪收我啦

傳下年用淫K加二姑換

近日，NBA高富帥柏桑斯在與名模佈雷納-霍利合作拍攝寫真，兩人還一同玩起了乒乓球，柏桑斯更新了自己的社交網站，並且寫道：和這位寶貝兒在一起玩的很開心！不得不佩服，柏桑斯撩妹功夫之深！

說起佈雷納-霍利，這位超人人氣名模，和柏桑斯撩妹口味完全一致，她擁有無可比擬的高挑身材，前凸後翹，但卻不膩味，反而透露出清新的氣質與色彩。
廣告

在她最近拍攝的一組全裸寫真中，她脫下上衣，用雙手遮擋住關鍵部位，性感逼人，給“球”迷們帶來最高級的性感最純粹的視覺享受。在這張黑白照片中，她的雙手積壓著雙球，圓滾滾的美乳中無可挑剔的事業線與性感雙乳毫無保留的展現在了粉絲面前。

佈雷納的秀髮在風中飄蕩，除了圓潤美胸半露之外，她的腰身纖細性感，馬甲線隱約可見，在黑白影調中，她猶如傳說中的天使一般降落到人間。難怪就連眼光頗高的柏桑斯在她的面前也不得不稱她為寶貝兒。

就這樣，佈雷納徵服了柏桑斯，讓帕帥跪倒在自己的石榴裙之下。不過，得不到的永遠是騷動，或許無論柏桑斯再怎樣想與佈雷納調情，但是始終不能踰越雷池，他只能靜靜地看著這位美人兒，看著她美麗的身體與性感的姿態，或許趁著拍攝寫真的空隙能夠深情附魔，這，就足夠了。

呢兩件又好似幾fit okc
不過pg會同你sign and trade咩？

錢得了怕爽死

我湧有兄弟文化同快樂籃球

德魯聯賽進入季後賽首輪第二日的比賽，在Hank’s Panthers對上MHP比賽中，代表後者出戰的勇士中鋒JaVale McGee全場砍下31分、15個籃板，在幫助球隊84-66獲勝的同時，自己還成功當選全場最佳球員。

快樂無價，所以底薪加盟

就算頂薪加盟都冇問題 kd會減薪幫補

點睇Lawrence Frank 做高層?

教練時好似麻麻?kidd 又爆過佢

睇完無挑CURRY又有新野可以練

咁aw攻都好過gay好多

圖呢

明明條件咁好,又有肥tom教,點解防守仲可以咁差

肥TOM唔識教

有無人同我一樣反沾？

今季pelicans至少second round

Gay大心臟wor

最強大前加最強中鋒

加最強控衛rondo

斬湧士落馬

如果朗度今年帶NOP入西決，咁超越左波叔未？

朗度finals都去過一次啦

我

係TWICE
另外

波叔

近日NBA官方公布了Porzingis和Nowitzki在參加非洲賽訓練前兩人玩HORSE比賽的一個小影片：Nowitzki 學波神的打板灌籃，結果以失敗告終。LeBron James在看到這個影片後建議諾天王該好好練練彈跳，最好沒人的時候再玩這個。

在NBA官方公布了這一影片後，Nowitzki 第一時間做出了回覆進行「解釋」：「我還沒有做好熱身準備，身體還沒有放鬆。」

不過LeBron James看到這一個影片後似乎並不這麼認為，並調侃了德佬一番：「Dirk你該好好練練彈跳了，以後想做這種動作的時候最好不要有攝影機在，那樣就不至於會難堪了。」

禾皇

東岸唔計呀

小強幾時肯找數逐數論牙屌
係其他post就牙斬斬

俾CP3去東岸咪又係入唔到
能力問題

司機得罪佢d乜

14年之前係運氣問題

去到火箭痴住harden都入唔到就真係可以指住佢黎笑

2011年

Now or Never

係，你真湖，我假湖

其實係咪講笑咋

又好似有道理

擺明啦
D人又想搵位入我皇

Yes 司機三萬分佢都有po野祝司機
純粹想抽下吾皇水姐

Yes 我皇咁有禮貌從來都唔會串人，串人既話就一定係講笑only

皇者風範

東方不敗

我皇扮咳都一定係講下笑

我皇睇得起你先串你咋

我皇學你咳, 執到啦

你咁開心之前唔上水？唔逐場論？
成班真湖 Dlo 黨第一場係咁抽 Lonzo 水，之後咪潛曬水
同一班人，第一場打得差鬧十句，三場打得好加埋讚一句，原來咁叫支持

諗起都好笑，為左 Dlo 全世界都反得，好似全 NBA 迫害 Dlo 咁，Magic 操作得咁好都鬧
Randle 婚禮個個都請，連 Bryon Scott 都有去，係得 Dlo 一個無出現，咁係唔係要反曬全隊湖人？

Dirk 果年真係好屈機

甲甲上水

g巧橙 甲甲嬲豬

強甲反擊戰

得一炮

個年啲fade away 痴撚線

不嬲痴線

個年第四節 司機完美carry全場

一擊脫離你識條撚咩
甲甲禾撐你

【NBA傳奇襲港】機場大混亂 球迷死追綠軍孖寶

NBA傳奇球星來港！雖然眾球星傍晚六時開始分三批抵港，但五時多已見接近五十名球迷穿上珍藏球衣迎接。其中名氣最大的皮雅斯（Paul Pierce）和加尼特（Kevin Garnett）最受歡迎，多數球迷都穿著他們於塞爾特人時代的經典綠色球衣，有人穿著二人後期效力籃網時的黑色球衣、個別亦可見「狼王」的木狼波衫。芸芸球迷中，有人特意穿上史達侯斯（Jerry Stackhouse）和馬利安（Shawn Marion）球衣，尤其搶眼。

約六時半，馬利安率先出境，他甫出關球迷便一陣訌動，群起歡呼，紛紛趨前索取簽名和自拍。馬利安雖有疲態，亦不時停下與球迷合照，有一班東南亞裔婦女狂呼「Shawn！Shawn！」半小時後，加尼特以王者降臨之勢出閘，他架起黑超，在球迷「MVP！KG！」之擁帶下步出大堂，「狼王」舉起雙手鼓動球迷，又向圍觀人群敬禮，接機大堂一片紛亂。

成隊就算落後十幾分都好淡定
仲要單核

game 2係關鍵

我都好記得個球
個個以為佢fadeaway中距 龍王都守得貼
點鬼知係上籃

據Nate Jones報道，在當地時間周日，PG曾想中途參加Drew League季後賽第二輪的一場比賽，但他的請求遭到了聯賽的拒絕。

Drew League實際上拒絕了PG想要在周日的季後賽中上場的請求，因為他將違反聯賽規則。規則中寫到：「一個球員必須在常規賽中激活才有資格參加季後賽。」Drew League並在社交媒體上說到：「嘿，規則是規則！告訴PG明年早些時候來！」

東南亞裔婦女

馬利安係婦女之友

CP3響drew league 已經對夏登咆哮了。

CP3vs基石

有無前一段發生咩事

Cp3 係咪一上場就會有燥狂症？

可能連drew league刀矛決賽

唔明有乜問題

認真魔人

Cp3傳波俾登子，登子係上籃好時機，但係登子又傳番俾cp3, 最後cp3 入左，登子跳舞，cp3就喝佢喇。

睇REDDIT好似話CP3要佢嗰下就layup

應該屌佢做乜唔上籃

熱身玩下姐
不過基石又肥左

CP3 yells at a Clipper - Reddit says he has a horrible attitude and no one wants to play with him.

CP3 yells at Harden - Reddit gets excited that it'll make Harden into a better player.

甲甲度左成個月
終於俾佢度到一句 站於不敗之地又夠霸氣既說話

肥嘟嘟

認真撚

諗起佢係艇屌隊友發皮4個樣

依家基石係大佬 分唔分得清莊閒

DREW LEAGUE都幾多嘢睇
HARDEN 28+10+15 接 45+7+7
McGee 射中三分
PG13要求中途加入FAIL

The turth

唔係病左我都去

唔撚識英文
proofread 都唔做

turtle

等睇REDDIT/HUPU

恭喜香港又揚威海外

有冇咁痴線 係咪上得舊登多睇d 人true 串做ture 之後上左腦

話時話pp 而家係邊

塞軍

姚基金搵呢班人打一定爆

退休

香港

剩係識屌隊友既人係唔會成功。

基石同鳩猴最差都未互屌

非洲盃D陣容都好過姚明盃N倍喇。
不過最主要係fake9人

因為兩個都係咁鳩hea既人

一黎整塊好少少嘅banner喇
二黎turth...真係好撚柒

火箭今季真係未必有上季咁好成績
cp3同harden點都要磨合下
同埋其他隊勁左好多

Throwback to 2007

講磨合 木狼 nop okc 都要啦
上年湧拎半季就搞點
唔好用磨合 做藉口可以打得差

磨合就可以免喇，本身整體陣容都差勇士3，4班。

全nba都差三四班
mda 進攻唔係問題 防守先出事

同埋打豬league都嘈交

湧士除非傷病唔係依加有邊隊可以係7場4勝下勝到佢

勇士贏唔關陣容事囉好冇？

無
咁係咪其餘29隊 擺爛等到湧星散

Nop個陣基本上係針對湧黎砌
點會冇得打

123 不設防

咁其他隊都有傷病，人地傷左個核心真係宣佈玩完。

rr9勁牙
何連希
佐治山 場場對火箭表演

做好自己之餘 期求kd斷腳

zip撚哂成隊

冤冤相報何時了
放下屠刀 立地成佛

let it go let it go

據美媒報導，騎士名將、5屆NBA總冠軍球員Ronald Harper在近日接受採訪時狠批Kyrie Irving，並認為他提出交易請求的行為顯得太年輕了。

「年輕，無知。」Harper在談到Irving時說道，「你知道你待在東區最好的球隊，我真的不理解（Irving想離開騎士）背後的原因是什麼。」

上個月，Irving正式向騎士攤牌，並希望被交易出去。騎士隨後也開始和其他球隊討論關於Irving的交易，但至今沒有取得進展。

對此，Ronald Harper提醒Irving，如果騎士最終將他交易出去，那並不保證會是一支出色的球隊。

事實上，Irving希望離開騎士是因為他想成為一支球隊的老大，但是只要有LeBron James在身邊，Irving永遠無法成為球隊的老大。

對於Irving的這個想法，Harper不敢恭維。

「這永遠不是你的球隊，你是在為這支球隊打球。當你有機會在一支優秀的球隊裡贏球時，你必須抓住這個機會。這樣的機會並不是一直都有的。」Harper說道，「你待在一支連續三年進入總冠軍賽的球隊。有多少球員能做到這點？有多少球員希望得到這樣的機會？如果你去問大多數是球隊老大但進不了季後賽的超級巨星，問問他們的感受。」

自從Irving提出交易請求之後，他和James的矛盾逐漸公開化。儘管大多數人都認為Irving和James的關係無法修復，但Harper並不這麼認為。

「我認為LeBron更加成熟。LeBron渴望贏球，他渴望在一支優秀的球隊。我不認為他會記恨（Irving）。」Harper說道，「你想奪冠的唯一方式就是擁有優秀的隊友。如果溝通的話，你可以修復任何矛盾。如果他們倆有效溝通，那就會沒事。」

儘管James可能會在明年夏天跳出合約並成為自由球員，但是Harper不相信這應該成為Irving希望離開騎士的理由。

「我們都知道LeBron在一年之後可能離開。但那是一年之後的事情。」他說道，「我們都知道勇士明年將會進入總冠軍賽，我們也知道LeBron的球隊也將進入總冠軍賽。（Irving）應該為自己待在克里夫蘭而感到高興。」

據KSL報導，猶他爵士新援Ricky Rubio表示，他會以Jason Kidd為榜樣來提升自己的投籃，力求讓自己成為聯盟最佳控衛之一。

「Jason Kidd是我的一個絕佳榜樣，他就是在提升投籃後躍升為聯盟最佳控衛之一的，」Rubio說，「他們（爵士）從第一天就展示出對我的信心，這是極好的，如今我必須以出色的表現來回報他們。我自信滿滿。」

所羅門山

LAC chemistry差唔係冇原因

kobe?

MJ?

Kobe個種叫激勵隊友
小心d講野，呢度好多潮手足

Rubio係今季爵士打唔打得起既關鍵
冇左兩個主力進攻點
成個進攻體系唔同哂
如果Rubio既傳球可以覆蓋哂全隊
加上本來已經好好既防守體系
都可以攪下局

呢兩個自己本身有得分能力， cp3 屌到隊友變晒不射男，自己又。。。

Kobe MJ無連隊友射波定剷籃都控制埋嘛？

仲要係響呢D業餘熱身賽。
登子：跳舞都唔俾

肥登仲要即刻去攬下佢
cp9 煩鳩黎

唔好咁樣話cp3喇，明明實力係有，但係成日俾人笑摸唔到西決賽地板

一陣掂唔到西決地板
又要比人點黎點去
就真係捉蟲入屎怱#

依家佢點基石wo

咪話基石捉蟲入屎怱lor
佢叫cp3過黎既

Penny Shaq

冇冠個啲其實可以排除

yao tmac算啦

1,2,3,4,10,13
依六隊先有得爭下
其他

個石像中文同英文都好好意頭 🐑🐑🐑

14. 有兩冠 球隊核心人物 73勝都唔夠證明?

i3，melo

2v2佢地個身形太輸蝕

衰啲咁講，依個組合應該係表入面最弱個兩個組合之一
另一個係不祥人+暴龍

無中鋒果D組合全部都收得皮啦
俾人屈內線屈籃板

冠: 1,2,3,4,8,10,13,14
亞: 5,11,16
分決: 7
二輪: (9),12,15
一輪: 6

蘋果有得睇MATRIX派膠

9計1.5輪算啦

咁講真要睇埋三弟同其他綠葉既

歷史單節30+有多難？只出現過10次，九人做到過！

9、Cedric Maxwell單節30分
8、Michael Jordan單節30分
7、Kobe Bryant兩次單節30分
6、Wilt Chamberlain單節31分
5、David Thompson單節32分
4、George Gervin單節33分
3、Carmelo Anthony單節33分
2、Kevin Love單節34分
1、Klay Thompson單節37分

ps：K湯和老大都是命中率100%砍下30+

單節37，三節60，打咭收工
齋伊啲歴史，都無隊敢放空佢

有實力到咁多年連一次都入唔到

你hot hand嗰陣勁過Jordan

HoopsHype下季前30控衛預測，連MVP Rose都比不上Lonzo Ball?

今年選秀會的榜眼湖人的Lonzo Ball在球季還未正式開始，已經備受關注。雖然初時球爸LaVar Ball透過傳媒四處挑釁，令兩父子變得神憎鬼厭，很多人都不看好Lonzo。但這個來自UCLA的控衛憑著自己實力在夏季聯賽證明自己，奪得夏聯MVP，令不少人都對他另眼相看。而最近美國籃球媒體《HoopsHype》就對來季聯盟控衛的表現作出預測，挑選了下季前30的控衛。在云云球星之中，Lonzo竟獲選第19名，比澳洲王Patty Mills、Derrick Rose和林書豪的排名還要高。

HoopsHype前30控衛預測如下:
1. STEPHEN CURRY, GOLDEN STATE WARRIORS
2. RUSSELL WESTBROOK, OKLAHOMA CITY THUNDER
3. CHRIS PAUL, HOUSTON ROCKETS
4. JOHN WALL, WASHINGTON WIZARDS
5. DAMIAN LILLARD, PORTLAND TRAIL BLAZERS
6. ISAIAH THOMAS, BOSTON CELTICS
7. KYRIE IRVING, CLEVELAND CAVALIERS
8. KYLE LOWRY, TORONTO RAPTORS
9. MIKE CONLEY, MEMPHIS GRIZZLIES
10. GORAN DRAGIC, MIAMI HEAT
11. KEMBA WALKER, CHARLOTTE HORNETS
12. ERIC BLEDSOE, PHOENIX SUNS
13. RICKY RUBIO, UTAH JAZZ
14. JRUE HOLIDAY, NEW ORLEANS PELICANS
15. GEORGE HILL, SACRAMENTO KINGS
16. PATRICK BEVERLEY, LOS ANGELES CLIPPERS
17. JEFF TEAGUE, MINNESOTA TIMBERWOLVES
18. MARKELLE FULTZ, PHILADELPHIA 76ERS
19. LONZO BALL, LOS ANGELES LAKERS
20. JAMAL MURRAY, DENVER NUGGETS
21. MALCOLM BROGDON, MILWAUKEE BUCKS
22. DENNIS SMITH, DALLAS MAVERICKS
23. DENNIS SCHROEDER, ATLANTA HAWKS
24. REGGIE JACKSON, DETROIT PISTONS
25. PATRICK MILLS, SAN ANTONIO SPURS
26. DERRICK ROSE, CLEVELAND CAVALIERS
27. ELFRID PAYTON, ORLANDO MAGIC
28. DARREN COLLISON, INDIANA PACERS
29. DE’AARON FOX, SACRAMENTO KINGS
30. JEREMY LIN, BROOKLYN NETS

又NETS PG

bledsoe都第12，不了

23. DENNIS SCHROEDER, ATLANTA HAWKS

低咗

打po個陣hot唔到

牛仔keep 住咁 唔好亂簽人，今季睇好佢tank成功 拎到頭3picks

rr9排高過鐵仔
笑死人咩

牙鐵起碼top 10啦

J LIN排30 仲後過d新秀例如：fox

另一個rr9影都冇埋

鐵仔係西部四大PG之一
擺17is侮辱

垃圾會然竟然no.9

最on9係咪love單節34分之後
完場得40

第一節尾Kyrie都已經唔比波佢

Kyrie = 自私精😂

Kyrie <=>pg13 刀唔duel

近乎全聯盟最好的內線都唔夠
起碼要比埋最好的外線比波縮

兩隻跳跳虎叫做全聯盟最好內線

bg 新秀果陣就叫跳跳虎
而家好明顯變到乜都有
點數都好, bg 都係top 5pf

dj一陣一防籃板王 唔係單純跳跳虎做到
mcgee呢種先叫跳跳虎
從來冇一個跳跳虎可以拿到籃板王, 協防又頂級

2個加埋, 你可以數下有幾多隊內線陣容好過lac

LAC除左SF位 其他都係top

你講乜野
SF明明就有河神

至弊bg同cp3最近年年playoff都傷呢

15年po個陣好齊

贏馬刺果年以為佢地得架啦

放河神打sf真係好醒

打贏最勁果隊但輸比柒賤

仲要head3-1
所以話佢不祥真係唔係冇原因

所以話有多幾個核輪換係幾咁重要，情形就好似湘北耗盡食奶既力贏左皇者山王，搞到片體鱗傷之後打愛和輸到一塌糊塗。🤔

見你班能樣成日咁恥笑我波不詳人，黑氣石真係心up 。

Ben Simmons：我已經準備好在下賽季復出

「我到費城大概一年多的時間了，有些想法我一直保留到現在。我曾有過一年的時間來學習、體驗並且將自己的比賽提升到另一個水平。我已經準備好在下賽季伴隨怒吼聲復出。現在來回首過去，我將殺死曾經在場上的我。費城，這將會是非常恐怖的一幕，讓我們加油！」Simmons寫道。

76人大戰潮人幫ai報仇

KI 可以加盟做大佬既球隊百分比
我鹿 15%
Sun 15%
Nyk 18%
金塊 10%
等多年 我騎100%

成隊輸比josh smith姐
當年game6抱住最後一場去睇
輸到1x分 真係想熄 同今年一樣
點知

波叔果個絕殺真係好撚好睇

第3節最後1分鐘豆腐jones都入左5分
之後4節brewer同鷹王
3條友借晒d運落同一場,而家頹到

胡迪叔 game 7

brewer得返傻笑一個技能

10% 3分命中率
爆一場衰一世

大飛個年係難得齊腳仲想要幾多
大佬仲要咁俾人CUP法
真係忍唔住要恥笑架喎

啱啊
定係lbj同佢講唔走
成件事根本好鬼，根本為lbj走開路

唔洗殺啦 反正都未上過場
之後仲有大把日子俾你去保留實力

等多年我皇走得番隊殘既皇家禮炮團仲要清唔走
傻既先會留

有得做大佬喎，堆炮仲要唔洗球權任佢武

靚陣咪又係寄人籬下，邊有得又想做一哥又想要靚陣。

佢又無講過嫌個陣唔靚
但猗個管理層為咗吾皇冷待佢呢件事已成事實
仲點可能再留

宜家唔係講緊佢要靚陣 係呢個殘陣要佢執手尾 唔抵留

個年真係神蹟黎
本來已經打定輸數
自始更信波叔係黑氣石

佢黑D定TMAC黑D

打和啦好冇？

傷患呢D嘢好難講，外在因素，譬如俾人zip腳；內在因素，自己本身打波風格。

頭兩場作客DNP 1-1
三四場主場紮住打廿幾分鐘 2-0
尾三場全力出擊 輸鳩晒

跟住就會比人屌佢帶唔到隊

自己立個靶出嚟自己打

八人輪換，正選5個好fit無問題
後備用得河仔彈彈人同big baby
其他後備用嚟擺

Zach Lavine Join Anta

有你皇就變15巨 無你皇就殘陣
讚緊你皇有令隊友超進化既能力 你仲未明

據《芝加哥論壇報》報導，儘管Jimmy Butler在今年夏天被公牛隊交易到灰狼隊，但是他對老東家依然存有深厚的感情。近日，Butler宴請了30多位公牛隊的工作人員，以表達對他們的感謝。

據公牛記者透露，當地時間昨晚，Butler做東並邀請了大約35位公牛隊的工作人員一起吃晚餐。

這次聚餐的地點是芝加哥的一家日本料理店，而受到Butler邀請的公牛隊工作人員主要來自於球隊的商業營運部門，比如：銷售、媒體關係和數字產品。據一位知情人士透露，Butler的這個舉動主要是想對這些昔日的同事說一聲再見，並且感謝他們。

巫師今夏先後為前鋒Otto Porter以及後衛John Wall完成了頂薪續約。加上去年為後衛Bradley Beal提供的合約，巫師在過去13個月的時間裡連續簽下了3份長約。這幾筆操作無疑保證了球隊未來的競爭力，但也為球隊帶來了沉重的薪資壓力。

儘管如此，球隊老闆Ted Leonsis依然表示，自己願意為前鋒Kelly Oubre提供大合約。在Wall的續約新聞記者會上，Leonsis接受記者採訪時親口承認了這一點。

“Oubre是又一個優秀而充滿天賦的年輕人，”Leonsis說道，“毫無疑問，他也希望像Wall、Beal和Porter那樣成為球隊頂樑柱。我們的教練團對他非常喜愛，他也有自信成為一名有影響力的球員。他有潛力成為球隊的X因素。

“所以他一定會相當刻苦地訓練，讓我們不得不花很多錢與他續約，但實際上我很樂意這樣做。我認為我們必須要讓年輕球員們明白這一點：當他們真的很出色時，我們會心甘情願花大價錢與他們續約，所以不要去自由市場試水，這點真的對我們很重要。”

Yes 我皇不嬲將所有球員由垃圾別變準all star 級別，all star 級變superstar 級

用呢四個做主核打真係頂盡東決

WHO?
我皇將superstar 變all star, all star 變工兵

14-15季前都無人估到湧過到二輪甚至奪冠啦
當然Oubre過兩年值唔值大約仲言之尚早

事實上土佬果D又真係出親嚟都唔知打緊乜柒咁

贏波就我皇將工兵變stars
輸波就stars 變工兵

john wall勁定ki勁？

咪玩啦

可能wall 勁d
但KI 係未來nba icon player

Bosh

前騎士經理：詹姆斯只想好好打球，承受太多偏見

虎撲8月8日訊近日，前騎士經理大衛-格里芬接受媒體採訪，他談到了球隊與當家球星勒布朗-詹姆斯的內幕，這也是他與騎士在總決賽后分手之後首次公開接受采訪。
“說實在的，詹姆斯不想扮演教練或者總經理的角色，”格里芬說道，“他只是想好好打球，多拿冠軍，始終作為最有價值球員的有力競爭者。我認為許多人對他有過多的偏見。”
格里芬所說的“偏見”無疑是指有人認為他才是騎士各種運作的幕後指使者，格里芬對此否認，但他也提到自己經常跟詹姆斯討論這一類的問題。
“勒布朗是個籃球天才，如果你不去和他談論球員的事情，那這絕對是你的失職，”格里芬說道，“你必須和他討論，因為他比我們絕大多數人都更懂球。從這點來講，勒布朗是個出色的搭檔。”

Playoff果時睇Oubre太多賭博性防守 下下都想偷人地波仲要係控緊果隻 唔知係咪新人關係但就唔係幾鍾意佢呢樣 不過幾勤力

Foj公關

foj:個個都扮演教練或者總經理，你估個個都想扮演教練或者總經理咩

你知唔知FOJ諗緊咩呀?
佢話俾你聽佢唔想做教練
佢唔想入管理層呀

因為他比我們絕大多數人都更懂球

SICK BALL帝

原來我地一直怪錯吾皇

下年東岸第二人都係Wall 字母哥之爭

在這些補強的西區對手裡，Curry最關注最忌憚誰呢？他的答案是擁有Paul和Harden的火箭。

「我對他們很好奇，因為一個賽季要跟他們打四場，所以我很想看看他們能打成什麼樣，我們也必須找到擊敗他們的辦法。」他說，「我覺得看上去火箭會是很不同的球隊，他們倆籃球智商都很高，知道怎麼打好，也應該知道如何為了彼此做出調整。」

「我們當然也是有機會和潛力拿下更多冠軍的。化學反應這麼好，我不想那麼快就結束，從頭再來。」他說，「反正，我們現在應該盡情享受球隊裡的良好氣氛和化學反應。」

來自美國媒體的報導，紐奧良鵜鶘中鋒DeMarcus Cousins在社群網站上暗示，鵜鶘希望Carmelo Anthony能夠加盟。

今天早些時候，一位網友在Instagram發了張Cousins跟Anthony在國家隊訓練的合照。而另一位網友則在推特上寫道，「如果甜瓜去了鵜鶘跟Cousins和Anthony Davis做隊友，天哪。」

而不久之後，表弟迅速在第一位網友的照片按讚，並在另一網友的推文下回複道：「確實如此。」儘管話不多，但表弟似乎在暗示，Anthony加盟鵜鶘確實有希望。

DC,CA & AD...

foj係黃袍加身
唔想扮教練總經理
但個個都想佢做 佢咪做囉

有無人同我一樣中意Ben Simmons

【江湖傳聞】Pistons正在兜售中鋒Andre Drummond。Pistons認為Andre Drummond的籃板球非常好，但整體防守能力仍未能達至預期的「最佳防守球員」級別，因此有意及早出售，以換來更好的球員。

Noah

鼓佬單換艾榮 鵰?

急不及待買件Dennis smiths波衫

停止進步既機會非常大

RJ+鼓佬換阿榮+TT

鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰鵰

Kobe在湖人效力的早期，性格是相當自我封閉的，他幾乎從不主動跟隊友聊天，隊友問他什麼他的答案也總是「是」或「否」。他這種態度被老將們解讀為「傲慢」，「瞧不起人」，因此Kobe有好一段時間人緣不是太好。

但跟Kobe同年參加選秀、進入湖人的Derek Fisher最終決定多瞭解Kobe一點，他不希望球隊的化學反應惡化下去，作為控衛，他當時已經有了更衣室領袖的覺悟。

結果，透過跟Kobe的訓練和主動對話，他看到了Kobe的另一面。「我們沒必要變成私交好友，做彼此孩子的教父什麼的，但我希望更主動跟他交流，只是想多瞭解他一點。我之前真的從沒跟他有過私人對話，做了兩年隊友，我完全不懂這個人的個性是怎樣的。」

「你跟他相處越多，就會發現他其實就是對自己有無比的自信。這不是自大和自私，他就是對自己打籃球的能力有著無與倫比的自信。」

Fisher在訓練裡的認真態度也被Kobe看在眼裡，Kobe對他的態度也親切了很多，因為他總是佩服刻苦的人。Fisher說當時湖人很多老將不適應Kobe這種自信、頑強、不懼挑戰的性格，「現在看來，當時我們真的應該學他這種鬥志才對。」他說。

Jimmy Bulter

How about you？

曼巴精神

Me頹look長髮

撚伯咬柴 ？

撚伯我公會打3000頭十 過唔過黎

睇過公家點講未

比ID我就可以加你

去中環睇

☺️ 榮弟有冇新既轉會消息

太陽繼續磨

好靜

Melo幾時先轉到會

micheal beasley 簽NYK

走唔到

下年

無呢啲野

下年要其他喇

最多比埋病人同bender 你 JJ SUNS 打死唔放

根據記者Rick Noland的報道，NBA的球衣從現在開始將在已經奪冠的球隊的球衣後面增添奧布萊恩杯的標識，而在衣領內部會縫製本球隊歷史上曾經奪冠的數目。

唔怪得個個都想去湖

仲有baker and sessions
成堆綠葉

個個都去湖，唔通個個都想去湖咩

又可以J歷史

學撚晒歐聯

印埋個人榮譽呀笨

皇馬11冠

又串9 Melo

而家多咗個得分王

1958 HAWKS

連Wiggins 都冇

ABCDE

據歐洲籃球專家David Pick透露，兩位昔日火箭舊將Ty Lawson與Donatas Motiejunas，新賽季將雙雙轉戰CBA，並將為山東金星效力。

個po冷清到

法律仔去到火箭後變成垃圾

NBA聯盟兩屆灌籃王Zach LaVine，上季受到左膝蓋前交叉韌帶撕裂的傷勢影響賽季報銷，並在選秀會被灰狼交易至公牛，他正處在一個人生的十字路口上。

不過目前旗下擁有Klay Thompson、Rajon Rondo的中國運動品牌Anta(安踏)仍對LaVine十分有信心，與他簽定代言合約，且據傳雙方合作的第一雙簽名鞋即將在明年第一季就會上市。

從這支宣傳影片中我們可以搶先看到幾個小細節，首先當然是來自LaVine名字的『Z』字全新個人標誌，並可以搶先看到新鞋的剪影，推測應該是一雙低筒鞋款。

Lavine刀出簽名鞋 ？

餓波期

斷ACL仲要著蝗鞋

之前簽Nike 咪好地地

Wade冇半月板都照著啦
$$$

明年夏天，小Thomas就要和綠軍談判續約的事情，如果他拿到頂薪合約，數額也將超過2億美元。

「是的，非常自信，」小Thomas在接受《波士頓先驅報》採訪時表示：「我理應得到這樣的合約，我配得上。」

小Thomas表示，等到具體續約談判的時間近了，他會更費心於這方面的事情。不過，他也表示，如果綠軍不能讓他如願的話，會有其它球隊向他示好的。

據著名NBA記者Brian Windhorst報導，本週NBA向各球隊發出賽制變更的通知。希望減輕球隊在賽季中的壓力，並給予球員更多的休息機會。目的是為了保護球員的健康，同時避免上季例行賽尾聲出現的大規模輪休。

上季，NBA球星大規模輪休的情況引起了聯盟的重視，因此新賽季的賽程將會特別保護重要的全國直播比賽，以確保球隊在全國直播的比賽期間不會打背靠背。另外，像恐怖的5天4戰的賽程設定也被取消了，同時還有30天18戰的賽程安排，也同樣被取消。

上季火箭好似一開波就5日4場

IT狗真係未必有人offer頂薪

無Lonzo ball架

有
安爺爺

叫得it去幫手游說隊長
即係it係未來基石

如果下年波縮都入唔到西決
咁會點

自殺

咁又唔駛，加盟勇士lor

有無問過勇士收唔收不祥人

波縮唔岩勇士啦
已經成日比咖哩撚
仲要做佢後備？

Join埋轉會抱大腿ok?

用盡你既價值下季再攞黎換星

冇所謂啦
Green:我地專幫人完夢

市差：炒IT狗
市好：炒IT狗換個新人

早排我地公司重組架構，香港分區轉左去under第二個地區，第一時間，就將部分IT同事自然流失左

事實真係咁
IT狗收咁平 早幾年仲要俾傾屎大腸當人球
下年又唔知會點

以安爺爺性格
佢肯硬要頂薪應該可以執定包袱
但邊隊會咁on9畀頂薪佢

好撚靜，睇黎melo同榮少都要留隊

睇怕要等季中先有

後生返3年打到咁嘅表現就屌得過

Basically Melo was told he was going to get traded to the Rockets before they got the new GM. They dont like the deal being offered. Best case for them would be Melo waiving NTC.
2米同nene 出post 唯一解釋

又唔後生又唔係高

前騎士總經理David Griffin接受了「the jump」節目的採訪，在採訪中，他兩次透露，Irving有意加盟塞爾提克。

「不確定這是失誤還是什麼，但前騎士總經理Griffin暗示了塞爾提克也在Irving希望被交易去的隊伍名單上，」記者表示。

而Griffin採訪的原話是：「我想Irving最終的結果將被交易，我覺得Ron Harper對Irving的評論是非常不公平的，他完全就是按照他應該做的方式去處理自己的去留問題，他私下去找了老闆談話，告訴他如果自己去另外的地方打球會更開心，他給自己列了名單，目標球隊裡包括了一些執教方面非常優秀的球隊——Brad Stevens、Greeg Popovich。」

「我想Irving是一個希望知道自己能出色到什麼程度的球員，James給整個球隊籠罩了巨大的陰影，當然，其中絕大部分都是非常積極的影響。總冠軍是目標，這當然，但你沒辦法讓一個像Irving這樣的球員挑戰自己的極限。你看，在Irving的希望球隊名單上，塞爾提克有Gordon Hayward，馬刺有Kawhi Leonard，他可以和其他的傑出球員一起並肩，所以他並不是想要自己完全當老大，自己完全一個人帶隊，」Griffin表示。

金塊官方已經正式發布球隊新賽季的新款球衣，而兩位金塊球員，Darrell Arthur和Gary Harrison則成為最先穿上新球衣進行展示的球員。

展示新款球衣的時刻，金塊中鋒Arthur也發出豪語，他認為新賽季的金塊一定可以成為聯盟中有力的競爭者，甚至還拿西區豪強，上賽季的總冠軍金州勇士作為目標。

「Popovich毫無疑問是聯盟中獨特的存在，打個比方，Porzingis是與眾不同的球員，他有221公分的身高，還擁有無與倫比的靈活性和技術，如果Porzingis是場上的獨特存在，那麼波波就是場下獨特的存在。」Griffin說道。

「Popovich最大的特質就是非凡的領導能力，他為馬刺創立了一個家庭，我也一直想在克里夫蘭實現這一切，但同時勝任兩份工作確實非常困難。作為教練，你要為球隊贏下當晚的勝利而拼盡全力，但作為總經理，你要做的就是讓球隊在兩三年之內變好，這兩份工作的目標原本就是相反和有分歧的。」Griffin繼續說道。

「馬刺能夠取得這麼出色的成績，正因為他們擁有像Duncan這樣優秀的球員，這能讓馬刺去做自己想做的事情。Popovich之所以能成為Popovich，Duncan扮演著無比重要的角色。如果你沒有Duncan，如果你身處一個沒有偉大球星的球隊，成功便無從談起。」Griffin說道。

我皇唔係偉大球星，佢係偉大君主

Gary Harrison
中鋒Arthur

係咪響克里夫蘭浸過幾年嘅人都會變成姓賴?

波波當年教波咪一樣比人笑

比大夢撚，到td時期比人笑e淨係識用21號戰術，勁撚多狗閪招，熄冷氣收山腳乜都齊

所以佢真係要多謝我皇

this real ar
13之前馬刺仲係dirty嘅代表，同我潮齊名

吾皇而家都要多謝kd

唔知遲d又到邊個幫kd洗底

大夢嗰陣好似唔係佢喎，上將傷出佢先執手尾

可能出年kd又多謝返吾皇
都唔係可能，走硬

Ball

POP第一冠SEASON起步廢到甩轆未駛走之餘仲有飛將軍同TD保佢，反觀

與其貶低人地成果不如睇埋人地點整出嚟先啦

請珍惜吾皇

諗番七月頭個陣 晚晚等melo
點知依家都仲未轉到

等下啦 之前只有兩米距離
應該新gm 唔trade

拎曬D pick同潛力去換CP3，重邊有資產去比人食壞人。

發緊夢

好記得七月個陣有位巴打話聽日會有重鎊
之前個交易停濟不前

其實波波係老鄧足底筋膜炎開始爾下滑之後先慢慢變做依家呢個波波
佢如果唔係有鄧肯一早俾人炒左
當年打籃網好似話D報紙佬係話BS都好撚過佢

唔係波波趕走刺上手教練 自己坐正
有段好長時間眾人僧咩

剛轉會至Grizzlies的Ben McLemore，在Los Angeles參與業餘賽事時受傷，並證實右腳骨折，需休養最少12個星期，預料將會缺席來季季初的部份賽事。

他去季為Kings場均上陣25.5分鐘，得9.4分2.6籃板1.2助攻，並在上個月以2年約1100萬美元合約，加盟Grizzlies。

除左刺撚，以前波波大把人憎
做埋咁多dirty野

一個強隊，一定有人負責做dirty work

想知平時街場三分線同nba三分線差幾遠

但鄧肯相對好似唔係好多HATERS

香港街場線冇標準嘅

保險賠人工

我9估街場紅線=nba三分線

NBA 6.75，FIBA舊制6.25
冇記錯大多數正常少少嘅都應該係跟6.25，退一步試下

連登會員

因為真係佢冇野可以比人hate
正如而家有人反刺 但冇人反kawhi一樣

好撚慘

有波品 好難反得落

擦版佬搞到All star咁悶
hate duck

直係好完美 又好波 性格又屈機
得閒淨係練波同食雞翼 又慳家仲揸緊舊車

好難想像 可愛去第二隊會點

好聽啲叫出淤泥而不染

即係幫兇

咪就係 所以還債論係成立
期望到湧士還債牙

A B
C唔傷先講野la
A其實都到左all star level
B新Dirk
身體仲要屈機過德國坦克

灰熊風水肯定有問題

大帝唔傷應該正選都有

embiid唔傷應該正選

jokic同kat 下季都會入到，但唔會係starter

灰熊

東岸個批應該大機會好多

近日，Bleacher Report評選了聯盟近50年來最被吹噓過度的球員榜單。這其中包括4名現役球員和3位名人堂成員，他們要麼在某一方面有明顯的弱點，場上效率偏低，要麼就是巔峰期持續太短，曇花一現。

【Rajon Rondo】 生涯場均10.7分4.9個籃板8.5分1.8次抄截，4次全明星陣容，1次年度最佳陣容，4次最佳防守陣容，1次總冠軍。Rondo是幸運的，進入聯盟第二年就輔佐三巨頭拿下生涯首冠，但漸漸地，Rondo的弱點也暴露無遺，即便他在組織進攻和防守端功不可沒，但過於糟糕的投籃能力讓他無法為三巨頭分擔進攻壓力。Rondo或許是NBA歷史上最出色的傳球手之一，但他過於追求助攻數據的同時也犧牲了不少更加合理的進攻機會。

【LaMarcus Aldridge 】生涯場均19.1分8.3個籃板1.9次助攻0.8次抄截1次火鍋，5次全明星陣容，4次年度最佳陣容。Aldridge的防守一直為人們所詬病，即便Popovich最大程度地開發了他的禁區的運動天賦，但Aldridge從來都不是一位太可靠的得分手，這得怪他的出手選擇，雖然Aldridge的中距離投籃十分精準，但在現代籃球裡，中距離跳投儼然成為了最低效率的得分手段。

【DeMar DeRozan】 生涯場均19.3分4.1個籃板2.8次助攻1次抄截，3次全明星陣容，1次年度最佳陣容。DeRozan的防守是災難性的，以至於他生涯至今的累計正負值居然還是負數。他能夠入選全明星陣容，甚至是年度最佳陣容簡直難以置信，2016-17賽季，有55名球員場均得分超過15分，DeRozan的命中率在這些人裡排名第31位，對於這麼一個進攻端浪投、防守端黑洞的球員而言，實在不能更糟糕一點了。

【Patrick Ewing】 生涯場均21分9.8個籃板1.9次助攻1次抄截2.4次火鍋，名人堂球員，11次全明星陣容，7次年度最佳陣容，3次最佳防守陣容。因為在尼克十年如一日的傑出表現，Ewing入選了籃球名人堂，但這並不代表，他沒有被高估。曾經有媒體這麼評價Ewing：「和MJ同在東區打球，和Olajuwon、David Robinson等超級中鋒生在同一個時代並不是他的錯。」沒錯，但從未在進攻端打出統治級的表現，這就是他的錯了。

【Gilbert Arenas】生涯場均20.7分3.9個籃板5.3次助攻1.6次抄截，3次全明星陣容，3次年度最佳陣容，曾獲得進步最快球員。在許多球迷心中，Arenas仍然是21世紀最具威脅的外線尖刀之一，但這樣的印象多半來自於他的3個全明星賽季，巔峰期的Arenas場均能得到27.7分。但0號情報員的故事到此也就終結了，反覆的傷病和場外不檢點的行為讓Arenas深陷泥潭，並且再也沒能找回狀態。

【Pete Maravich】 生涯場均24.2分4.2個籃板5.4次助攻1.4次抄截，名人堂球員，5次全明星陣容，4次年度最佳陣容，曾拿下賽季得分王。Maravich的生涯正負值只能排在歷史第313位，平均每個賽季的正負值只有66.6分，和2016-17賽季的Thaddeus Young（67分）持平，幾乎可以說不值一提。Maravich曾是路易斯安那州大的旗幟，在爵士和老鷹時期也是一把尖刀，甚至在76-77賽季拿下得分王，但射程和防守能力卻始終是他無法迴避的弱點。

【Monta Ellis】 生涯場均17.8分3.5個籃板4.6次助攻1.7次抄截，曾當選進步最快球員。幾乎每個賽季，都有人認為Ellis是全明星最大的遺珠，尤其是當年他在金州勇士打法飄逸靈動的時候。作為一名得分後衛，Ellis在進攻端是合格的，但效率不夠高，過多的中距離跳投拉低了他的命中率。而這麼多年過去，Ellis在防守端始終是對手的突破口，即便在他最巔峰的時期，他也不應該入選全明星陣容。

【Dominique Wilkins】 生涯場均24.8分6.7個籃板2.5次助攻1.3次抄截，名人堂球員，9次全明星陣容，7次年度最佳陣容，曾拿下賽季得分王。Wilkins有一個響噹噹的名號——「人類電影精華」，他憑藉著精彩絕倫的扣籃和歷史第14位的場均得分入選名人堂。但事實上，Wilkins的真實效率值（21.6）相當中庸，隊友在傳球給他之後，一般就意味著回合結束。據統計，Wilkins每一次觸球後僅有34%的比例回傳給隊友。

基本認同杜蘭特下一年mvp大熱

今年西書輸證明數據好重要
而且單核可以再加分
唔睇好kd

洗底☺️

打錯 西書贏
自

以kd既能力，佢要刷數據一定刷到，加上選擇左條艱辛路，刷得比以前輕鬆。

寧願係green同咖哩囉

寧願LBJ攞多次

有kd響球隊，mvp,fmvp真係唔駛諗，不過凡事都有意外既，除非kd斷X。

今年明明就係冇kd=冇champ 我諗都唔會有人否認呢樣野 而且kd仲要係fmvp 真係唔明仲有咩好質疑

無人否認無人質疑，但係大家都屌佢老母

咪就係KD選擇左一條最艱辛既路又減薪留兄弟,唔明手感仔收咁盡一D都吾體諒下D兄弟

你地想屌咋

有咩好屌 要不是kd你湧什麼也不是

刑天(阿靳)講兩句

5年前嘅今日，魔獸向西走

新F4 太陽之子拿殊 第一中峰猴活 全能PF加嫂 曼巴精神球皇
我媽媽教都

Coming home

咁就5年

5年前仲係第一中鋒

潮人仲串得起既美好時光

宜家都唔錯既 防守仲好好

今日，一名2K工作人員在推特上寫道：「我曾經說過有2個95+能力值的球員，其實我那個時候的意思是有2個96+能力值的，實際上總共有4個95+能力值的球員，他們會是誰？我們已經知道KD的能力值是96了。」

依加都仲串緊

Cousins：無法打進季後賽這件事情快折磨死我了

「我在聯盟打了8個賽季的籃球但卻從來沒有觸碰過季後賽的門檻，這一現象都要折磨死我了。」Cousins說道。

foj, harden, wb

迫害kawaii

今年KD唔傷之前已經係熱門黎
以勇個戰績下下65勝以上MVP真係唔難

個個都想湖人輸 唔通個個都想湖人輸咩

即刻後生十年

準備迎接第九年

呢個樣拍得game of thrones

Thunder is coming

其實入po 好on9，比我真係快d放假屌女好過

今年2k定live

個樣就狠入到籃底比人屌打翻出去

樣似jon snow
打法似魔山

是但喇，不過作為騎士核心之一，ki得果90難怪要出去證明自己既。

佢打鳩人就有

DIRTY GREEN未搞佢前佢個名臭到

而家變SOFT

美國媒體預測下賽季的MVP候選，在熱門人選中，包括Kevin Durant、LeBron James、Kawhi Leonard、James Harden這些耳熟能詳的名字，但讓人意外的是，Stephen Curry排到了候選人最後一名，總分只有19。

ESPN著名專家J.A. Adande也分析稱，Curry雖然人氣高漲，處於生涯巔峰期，但他至少在下賽季，是肯定無緣MVP的，以後想獲獎也很難。

為什麼Curry告別了MVP競爭？Adande認為，這跟MVP的票選本質有關。即便他在總冠軍賽還能拿下場均27+8的數據，他的球衣依舊暢銷，比賽收視率還是遙遙領先，但他在一年之間從2016年的全票MVP變成了2017年一張第一選票都沒有，證明了媒體對他的看法已有所改變。

MVP是跟「故事」相關的獎項，但最強球員不一定有最適合獲獎的故事，不然LeBron James也不會在上季的評選中連前三都沒進。投票者想看到的是球員取得某種突破和爆發，保持原樣或穩步前進都不夠。

Curry曾經爆發過，前所未見的投籃命中率，73勝的戰績都讓人驚豔。但當他回歸正軌，哪怕仍是巨星級別，也得不到選票了。當Durant加盟後，他們倆都付出了犧牲和代價。不過Curry的價值是無可置疑的，他的正負效率值是聯盟最高。

但在專家團的預測中，Durant獲得下賽季MVP的機率依然很高，這也說明了眾人的焦點已經從Curry身上移走，哪怕他在球隊中依然會被防守關注最多的那個。

KAWAII今年molamola

雷霆三少今年集體爆seed.

班主好波

杜老母好波

三個都天賦爆炸，班主真心on99

呢個adams黎？

yes

得罪講句唔覺harden WB有95
比kawai就差唔多

下季all star預測
East

It4,Ki,Foj,Ante,Embiid

Wall,Ddr,K.Walker,Ben Simmons,Whiteside,Love,Melo

West

Curry,Wb,kawhi,Kd,Ad

Harden,Cp3,Lillard,PG,Griifin,Kat,Jokic

其實我覺得all star game可以加到13個位

有時有好多人值得入但入唔到，lillard上2季都係咁

噱頭野，睇下好喇

大家覺得下季ROY係邊個？

Lonzo Ball?
Ben Simmons?

Dsj 70%

on9
me 94
wb harden kl憑咩高過我

刑天講兩句

做乜成日要刑天講兩句

咁kd咪得90

唔睇playoff既 wb個d效率低到

season對賽咪又係比人屌打

單核唔計

個人能力黎講，我覺得wb高過你wor，何況今年佢係mvp

KL我覺得合理既

咖哩兩次mvp kl呢?
體系球員 沒有波波 沒有馬刺 你什麼也不是

Michael Beasley這個名字，曾一度和Kevin Durant息息相關，緊密相連。當2007年的榜眼Durant在勇士如日中天重塑金身的時候，晚進入NBA一年、2008年的榜眼Beasley如今只能在尼克從底爬起，11歲就相識的兩個天才如今峰迴路轉，命運卻完全不同。

Beasley和Durant很早就相識，然而Beasley出身經歷黑暗，父母離異遭拋棄，母親因為要養4個孩子一度只能將他寄養在Durant家裡，Beasley和Durant那個時候形影不離。在美洲虎隊（AAU美國業餘體育聯合會），Beasley和Durant堪稱雙星，Beasley在隊中才是大王。那個時候Durant對Beasley充滿仰慕，「他拿著球飛來飛去，幾乎已經可以扣籃了，所以他總是輕鬆拿下籃板然後把球放進籃筐。」

高中時代Beasley幾乎是神級存在，在當時他待過的六所高中所到之處都是橫掃千軍，高四時已經場均28分16個籃板4助攻4.5次火鍋，帶領聖母預科奪得全國冠軍，即便是在麥當勞全美高中明星賽，他也是技壓群雄拿下MVP，那個時候Durant就像他的跟班。而在進入大學，Beasley迎來了自己最後的光輝歲月，從大學第一戰震驚全美的32分24個籃板，到打破Melo的各種紀錄，Beasley在大學已經無人不知。

但是天賦帶來的雙面刃也在傷害他自己，大學時代Beasley的懶散和訓練不努力，那種肆意揮霍天賦的樣子最終造就了他整個生涯的形象。很多時候，Beasley和Rodman有相似的地方，特別是處世觀上，他帶著一種略有藐視和極度憤怒的心情形成了一種對抗，然而，這樣的對抗卻往往都是正常的生活壓力甚至是一些自行虛構，他說過：「我感覺已經沒辦法活了，我要完蛋了，我覺得全世界都在與我為敵！」

就在2007年Beasley沒有選擇參加選秀，而Durant早了他一年進入了NBA，而在大學時代桀驁不馴的Beasley因為個性問題，在2008年參加選秀最終在個性評估上受到影響成為榜眼。

從進入聯盟至今Beasley算上來尼克已經7支球隊，其中在熱火兩進兩出，也曾在火箭尋覓到希望，他9年的職業生涯才賺了3千萬，而Durant下一個合約可能就會是超級頂薪，曾經力壓Durant十年的那個天才已死，有人隕落，有人升起。

計數據肯定harden wb> Kawhi

輸足4埸

計埋攻防

計實力既話我都同意wb harden brkawhi 應該95，唔知2k 用咩做標

對湧對刺無撚過

1 motion shot 有咩缺點？
之前無啦啦有個阿叔睇見話推波壞手勢
但1下過順好多

wb垃圾lu

kd lbj 96
curry 95
harden kl wb 94

起手點低，難fadeaway

刺都唔太記得 湧100%4殺
仲要懶型同人嘈 轉個撚頭比咖哩打面

射完3分仲要轉身走 未到已經知入緊

柒撚到喊

kd憑乜撚野同占狗平排

憑大家都係轉會奪冠洗底

加埋one motion拉唔到space，係得手感仔先舞到咁癲
不過都係嗰句，正宗嘅one motion同推波係兩回事

一樣咁準咁快實ray allen咁射最屈機
問題一般人有幾多個做到
何況射波哩d野太難改

舒服就好

Klay Thompson 係one motion?

啲富仔fans呢

Agger

今年邊個champ先
應該係話foj憑咩同kd平排

終於痴左線

係鬼

呢2個認真打真係不分高下
絕對高過harden wb 半班
我同意kd lbj 96
Curry 95
Harden Kawhi Wb 94
上年2k wb個分過強la

28歲對33歲先不分上下
28歲lbj絕對屌打28歲kd

其實唔覺得33同28既foj個差別好大

kd表現好係因為隊友太勁

好啊，終於有機會令個POST多返人氣

四大天王唔參與 ？

28歲嗰年LBJ巔峰喎
防守係dpoy級，一定勁過今年好多

12motion個分別係 一個射同跳連住 一個係跳起再射？
利申鳩估 因為我睇完條片唔太明 但聽到2 motion係會跳高啲

我當28歲LBJ 能力同33歲差唔多
但體力差一兩個grade已經差好遠

你當28歲既LBJ係今年個LBJ但可以無限體力咁爆足4節就睇到個分別係邊

當年James既射波重算係精英級添

kd同foj轉隊打，騎拎到1場我算kd贏

正常2 motion會將個波由下身拎上頭頂，再射個波出去
你睇dirk或者klay嘅fadeaway就明，佢哋create space嗰吓會將個波拎上頭頂，停一吓再射出去

手感仔隻1 motion唔會有頭頂呢個動作，起手去到面前已經推咗個波出去

明曬thx兩位巴打

吾皇贏果場咪又係黑返黎

認真，偷一場既話，呢家既KD 搭原隊騎其實有irving love korver 同tt，我覺得拎到，d will 仲可以組織多d 添

占士去勇士絕做唔到KD 個效果，勇士唔需要一個超強化版冇off ball 但食球權green ，反而會破壞chemistry

勇士做到真正屈機正正係有KD 呢D 頂級關鍵單打同埋超強射術既球員拉空位。你搵我皇入去頂三號位一定冇KD 咁屈

curry, klay變定點射手，green冇波喺手廢武功

你究竟有冇睇過熱火LBJ
熱火時佢玩off ball 俾wade控球都好撚勁

問題係騎士KI組織能力係0
先玩唔到

個陣wade同james真係

咪話Wade啦，老母華係到佢都有打無球啦。

我皇+wade係1+1</=2 only 好似係

兩個mvp級擺埋一齊點都1+1<2嘅

this true
華Dee外投勁啲就>2

Z-bo 比人拉左

睇到push笑左

賣weed

可能點都有個球星數據跌watt
但佢地打起左小球熱潮
個期d快攻 節奏快撚到

販毒+刑事毀壞+襲警

據《Bleacher Report》報導，鵜鶘球星Anthony Davis表示，他根本不關注關於自己的各種交易流言，除非是從總經理或經紀人那裡聽到的。Davis還向鵜鶘表忠心，他表示他在這支球隊中非常開心。

「我明白這是生意，但是如果我不是從總經理和我的經紀人那裡聽到的，那麼我就不會關注。」Davis說。

在今年夏天的選秀大會之前，有消息稱塞爾提克追逐過Davis，不過並沒有消息稱鵜鶘在拋售一眉哥。「當我最初聽到交易流言時，不久後又會聽到，然後還會聽到，我只是想確認一下。」在談到與塞爾提克的傳聞時，Davis這樣說道。「我發現那不是真的，那是休賽期的開始，所以我從那之後就不再關注了。」

咁你覺得勇士將KD 既角色換占士去做真係會更好

據TMZ Sports 報道，洛杉磯警方在晚上10點左右接到報案，趕到尼克松花園地區，看到一大群人吸煙、放著大音量音樂並堵住了道路。同時，有三個人緊握腰帶狂奔，形象可疑，因此警方實施了追捕，Zach Randolph 正是其中之一。

據稱，Zach Randolph 被認定有售賣意圖，是因為他持有大量大麻。

執法人士透露，被捕的另一個人曾因持槍入獄。

追捕成功後，現場一度失控，群眾開始制造騷亂，警方不得不請求支援。

6架警車在這一過程中被破壞，有的輪胎被紮破，有的車窗被砸碎，警方只得緊急組成警戒線以便恢復現場秩序。

最終，警方共繳獲2把槍支、大量毒品和現金以及2架汽車，目前上述物品中哪些屬於Zach Randolph 尚不得而知。

一離開左熊仔就

JailBlazer

Wade勁都係頭兩年，第三年已經開始回塘，到第四年已經差左好多好多

唔會 剩係講守波已經差幾皮
占士hea守
kd 認真守

FF永遠都唔會真
冇野係100%
但LBJ入左湧可能會多左好多玩法 變陣
佢籃球智慧高，入湧唔會驚夾唔到

wade 起碼中投都穩, 冇人敢放兩步
但係lbj 就

騎士2.0果陣，占士就有打無球
熱火果陣，打無球果位係wade wo 係鬼lbj

有冇睇波呀大佬
兩個都有打
輪住黎控wor

覺得潛力狼件新衫好柒
可能只係未睇慣

睇返13年James點射死馬刺先

13占士點會唔準
就算而家都唔會敢放兩步啦

13年占士咪比人放兩步果位，準既話點會比人放兩步

13年占士7場finals 食左4.5場屎, 有0.5場仲要比自己熱火球迷話執wade雞, 垃圾時間出黎刷數據

wade 2011年後放哂話比占士聽, 佢自己轉打無球wo 老細

wade控果陣, 占士咪十之八九咪企定定食花生
係wade 自己轉型成功, 練到一手好無球

平衡時空

之前在Wall的能力值出爐時，Wall本人也和Ronnie2K有過交流，直接表達他的不滿，稱自己只有90簡直是開玩笑，Ronnie2K就是個笑話，當時Ronnie2K也是回應稱90已經夠好的了。

不過，Khalifa的挑戰被Ronnie2K拒絕了，眼看失敗，她拋出了終極絕招。「我會讓你摸我的胸，」Khalifa說道。

為反而反
利申反占

臭雞

人地真係拍開片

痴撚線

呢條女之前同你嘈過架喎

G.hill巴打有睇開 ？

咪屈

聽聽下wiz khalifa俾人fake

James企定定食花生咁Wade傳比佢D空接係邊到黎呀

個時James有射波再加上本身既剷底，你點防？
唯有兩害取其輕，放佢「相對」無咁穩定既射波咋，你睇返總決第7場，James係用射波KO馬刺。

某人game7 3成命中都無都可以做fmvp啦

仲要靠黑哨屈罰球屈返黎

十之八九企定定食花生

我就幫你極速睇左段片，片場14分鐘，大約有３球咁多係陣地戰

13年占士食屎出哂名wo 老友

比人放兩步就擺明唔穩啦

你講到好似好好聽，兩害取其輕。
但其實2013 james，finals 有一半場次既射波根本冇害

james 係射波有害既話，就唔洗比人放兩步都咁多場一係拿低分一係低命中

所以我一直期待下年吾皇過潮人

24投6中？

睇highlight當睇左場波..

又係你地自己話，James企定定食花生咁Wade傳比佢D空接係邊到黎呀
咁乜鳩？

事實你占陣地無球跑接wade既alley opp 係咁少，仲想點
你陣地無球跑得多既話段片就會出得多啦

Carmelo Anthony trade talks reportedly restarted by Knicks, Rockets

係咪要好似我湖呢D咁既籃球聖地，先有資格每年擁有聖誕戰？

有無巴打有入場睇過nba preseason 我見raptors出左preseason時間表 但ticketmaster無得賣

揭幕戰勇打箭,

手感仔又可以撚波叔

我刺撚反占都忍唔住出聲
占屎連續打左咁多年final 除左11年對牛仔 有邊年係食屎嫁
13年波波頭幾場放射唔放剷守占屎 成功左頭幾場 後幾場我刺就係比占屎d中距三分射死左
就算14年馬刺炒占屎4:1 佢都係打得唔差 係佢班隊友退化哂同埋馬刺team basketball打得太好咋

去到邊撚到邊

屌你老味 咪撚走算啦
我都覺得好撚煩

一季至少撚4場

法國杜蘭特性格真係成個煩 咁

成日一對佢憎少d佢又黎料

「好吧，我是一個聰明人，我希望保持球隊的勢頭，看看AI、Livingston和Curry——他們都應該得到他們理應能夠得到的最多的錢，因為他們之前的薪水過低，我知道在某些時刻，他們希望得到他們理應得到的金額。所以，我退了一步，順其自然。然後我接受了那個合同，我想保持球隊的團結，我認為這能夠幫助管理層簽回來所有人。除此之外，這是我的錢，是我的決定，我想怎麼做就怎麼做。」杜蘭特說道。

男人老狗成個正宗西女人性格咁。 好惡頂

KD狗冇得再屌我皇減薪

無骨氣同無尊嚴 都要大大聲同人講
鳩屎過吾皇

降薪=聰明

聰明人就唔會咁多次把口出事啦

佢幫成隊勇士坦晒d傷

點解雷霆果時又唔降？

KD直接騰出自己所有薪酬空間
令隊友可以得到更多的金錢

皇恩浩蕩

因為果d唔係隊友

好憎減薪個幾位巴打呢

學埋我皇啲鳩屎野
拎冠就隊友，輸波就拖累

如果KD減薪我一定屌 只係屌少D

少到一句都無

癌細胞：都係我皇仆街啲

雷個陣佢降左又留到咩人

夏登：dllm

仲講25登

雷嗰陣冇max㗎，係CBA漲咗佢起薪點
而家就

KD 降薪為左比原本已經係到既bench 拎多d
占士降薪就為左加入更多巨頭

KD win

為左續 Livingston 走去減咁多人工真係好無謂
你話勇士肯用 asset 補強內線，上季 trade deadline 交易 Noel/Nurkic/Henson，為左續個內線減薪就話姐

如廁無關門被撞釀血案 內地漢刀傷兩本地男 (09:17)

唔知係咪巴打，祝快d好返
強國人真係痴撚線

0號會撚

nba live出左demo

that's me

我真心唔明咁貴留Livingston 有咩用

正選陣容靠KD止血
後備就係生命石
你話有冇用

佢今年好多時跟住膠埋一份

7~8m唔算貴啦

最主要又係一點
湧唔留都揾唔到咩人頂到

成日想幫自己洗底 屌你潛幾年水 等勇士依幾年連霸就自然洗底架啦 係要走出黎摟屌

ESPN消息，新賽季，邁阿密熱火將成為NBA第一支觀眾僅能使用電子票進入球館的球隊，他們將不會再發售任何實體球票。球隊表示此舉一方面是為了減少假票欺詐，另一方面是為了獲得坐在特殊位置球迷的信息。

livingston係一個好稱職既play maker
curry冇落場就係佢key ball
騎士換左dllm華都搵唔翻代替品
我係勇士就唔搏
同埋勇士個底不嬲唔係重點

有 mini mle，簽左 swaggy p

占狗果然齊上齊落
聯群結隊
kd又係仆街既
不過拎左冠先減薪補強
點都好過
要減薪組隊先拎到冠
唔記得邊隻狗都講過原隊減薪補強冇問題架麻
癌細胞怨婦版主記得加返分

系統壞左咪集體仆街？

呢度占狗專區人地話係就係啦
唔係wade轉型成功
係我皇打起wade ok?

呢樣真
我皇隊友表現好就係我皇太勁打起隊友

借到波衫影左未?

未呀點似版主咁交遊廣闊

原來KD係勇士pick返黎
傻閪真係傻閪

你收埋幾多呢D圖

google打"杜老母"就搵到

屌 咁我要改名先

木狼件新波衫真係=.=
巫師波衫2p色

據美媒TMZ報導，前NBA球星Lamar Odom正認真考慮重回籃壇的可能性。據Odom大學的一名密友爆料，他計劃在著名饒舌歌手Ice Cube組織的BIG3聯盟裡復出。

剩係搵到夫子咋喎

留名睇on9仔搬到個龍門上太空先

揾到夫子點會搵唔到佢個襯兄

影左波衫先啦

雷霆也得到了George，之前George有說他致電Durant，Durant給了他很多建議，說了雷霆很多好話，才讓他願意去雷霆，但今天，Durant表示否認。

「沒有，我沒對他說過任何關於雷霆隊的話題，」Durant說道，「我發簡訊給他，祝賀了他，並告訴他他會愛上那裡。」

「現在雷霆有Westbrook、George、Adams當他們的三巨頭，我想如果他們能互相合作，這會很強。還有灰狼，他們有5個全明星級別的球員，反正整個西區都是新的挑戰，我等不及了。」

健太無份

人人都逼害kd總有刁民想害朕

木狼五個全明星級別球員
笑死人咩

即係話PG擺佢上枱？

是但喇，雷霆只係中轉站，佢本身要去我湖既。

對於批評的聲音，杜蘭特回應道：「人們會批評，因為這關於勇士、關於我，現在無論做什麼人們都喜歡‘黑’我們。當然我並不是想要贊美，我是向鄧肯和Dirk學習，在這些年（降薪）幫助球隊。既然他們可以做，那為什麼我不可以去為球隊犧牲呢？人們想看我們因為錢而分道揚鑣，但我不想。」

@賤種

嘩你老味 拖td dirk 拖水
賤種黎講 無出其右

如果呢段野係XX講 依家應該有成班狗係度吠緊

可惜KD 一路走來 始終唔得

套返你個concept
而家都已經成班狗係度吠緊啦

XX講兩句

你又岩 好彩我無份鬧KD

d圖係咪應該俾返版權費我

有無得要求GOOGLE下架 被逼害

你撐我皇已經係死罪啦

我都係今日先知原來一直d人係對人唔對事
然後話人地搬龍門都得

講起上黎有D尷尬

u後g後角

一路走來 始終如一

真係唔G呀
又話咩第一人減薪罪大惡極
之後為左反我皇捧返kobe就要轉講未來第一人減薪罪大惡極
然後今日話未登頂減薪仲衰過登左頂減薪
我真係唔知個龍門係邊搬晒去一邊先岩

仆街黎講
熱火我皇 10分
騎士我皇 9.5分
勇士KD 7分

不服來辯

騎士唔係10分 已經唔夠公道啦

嘩屌 四大天皇

又杯葛人
好撚狗

你遲早變被XX逼害的人

死占狗屌你老母

你撐占冇得做
我反占有得做

好撚頭痛

你以為自己有件波衫 就係好撚理性?
我借件波衫返黎就話我係理性都得啦
但sorry 我唔得閒
所以我擺明唔理性

係囉果陣呢度都有人話原隊減薪冇問題

我明顯反占啦屌

有咩咁頭痛，你情敵夫子已死
你可以獨享杜老母

你係咪認同KD同TD Dirk情況一樣呀

想做第五大天王?

夫子去左美國獨食

話左反占，波衫係燒

邊句有問題？
果陣補充左 ·未來第一人·
關捧kobe 咩事
未登頂減薪仆街過登左先減同我之前既邊個論點有矛盾？
請指出
我個龍門一直都話我皇個減薪情況係最仆街冇搬過喎

你個時係話減薪就係仆街架wo
係我地話要睇情況
你個標準轉左跟我地

果陣邊個話原隊減薪冇問題喎
個龍門你隊友搬架喎
而加係kd自己都咁講
好明顯佢有睇連登認同你隊友啦

正式宣佈 西雅圖超音速係金洲勇士前身

睇情況睇咩情況呀
咪話左果陣你地留黎搬龍門
一句講晒我皇定kd減薪情況邊個仆街d?
你地都唔撚敢答呀
睇情況？睇條撚啦

一人少句喇

咁你做乜唔今次唔一刀切呀
屌KD啦 我支持你呀

要有返d人氣

一樣咁仆街 點解唔敢答

1個減薪去組團為左簽更多球員
1個去組團之後減薪為左留返D球員

推po推得快d

等你唔洗失業 全職開POST

屌撚左啦
係有人不斷迴避邊個仆街d都唔敢答
miami先係我皇出生地

屌撚左
原來臭G係KD黎

有人話原隊減薪補強冇問題
搬啦
係果度出世先叫原隊啦
幫你搬埋

cp 下年同melo減薪 留火箭 就pk
又要比人屌

好post重溫

咪答過2次
兩個都咁仆街囉

btw 乜KD係勇士pick?

影重點出黎啦
唔敢？搵唔到？

#205
唔減薪組到既話咁點解要減？
logic係咪差得咁緊要
仲覺呢自己好有辦論技巧？
一開頭仲講得唔夠清楚？
你咁既理解能力
可以講到組巨頭同減薪完全冇關係最強係你啦

重溫下一定係要binc咩
大家回顧下當年今日又唔俾

好啦好啦，推下po

我又bin下先

ching ho ball

有話錯我皇？

吾皇最仆街沒有之一 又組巨頭又減薪又走步 違反運動員道德 準備send信去nba要求褫奪佢d冠軍同mvp了

XXXXXXX

好耐冇見

你都有份啊
我話harden 比ai 屎綠守死
你隻臭雞唔知睇d乜

果陣我屌我皇減薪組巨果陣
有幾隻占狗就想用佢減薪幫球隊補強黎撐
比人拆穿左就搬個龍門原來係話原隊減薪補強先冇問題

果陣先有原隊減薪冇問題呢句野出現

邊個搬龍門呀睇過

你幾時屌過KD 想睇下個句有冇呢幾句咁鏗鏘有聲

班友好cheap 圍爐恰u

想G你口中個班so-called 占狗，which mean我地啦下
幾時有話我皇組巨頭冇問題啫=.=

同埋唔好再講埋啲咩平時有屌只係用黎扮中立，所以唔計嘅廢撚話thx

我都話娜妹你話騎占得9.5分仆街係唔夠公道架啦

只要你唔屌到占屎 10分仆街 就代表你就係覺得佢無問題 係支持緊佢

我應該公平d
清算哂笑鳩cp唔去火箭班撚屌

喂
咁我又幾時講過kd減薪冇問題？

先生你好，等我幫你轉介返呢個問題俾有關人士回答
@靜也

冇，大細超啫

咩？我不嬲都講緊我皇比kd仆街
我果陣比仆街分都係我皇略高於kd
又唔岩？

大家咁話啦咁

呢到占皇專區唔大細超占士唔通撐KD 咩

始終解釋唔到單純轉隊/減薪呢個行為

點解KD無咁仆街

如果我地係四大天王
靜也巴打都可以同泡狗一齊可以做KD兩大護法

你有乜資格咁講啫，引笑咩

因為禾皇系轉會減薪第一人

你最撚有資格啦
你話你幾時冇屌占士就得
我話我幾時有講kd冇問題就唔得
玩晒啦你

咁一係計下邊個減既% 多d囉 可能係KD 嫁我冇計過

依度咁多個有眼睇啦下話

當然你可以學真潮迷話我地圍爐杯葛你囉

我正式宣佈 今日開始NBA POST將由四大天皇同兩大護法兩分天下

No. 佢年年都係NBA 第一人所以impact 點都大過NBA 第二人

禾皇勝

咪講左係佢地果陣自己講原隊減薪補強冇問題

全部垃圾
me 箭迷基粉

咁邊個係明教教主呀

Durant 原隊勇士
唔係雷／超音速
OK

得啦沾屎最仆街啦

Me清泉粉

鍾意Lin都清泉？

你係NBA post係連值得討論既空間都冇

你不如話係華盛頓啦好冇

No.30 PG

rookie都不如

OK

網隊牙

法國某d球迷同mj一樣咁忌才，不願面對
仆街都要分先後高低，避重就輕

呢個好笑
真荒謬.把自己看得那麼高.jpg

嘩屌勇士73勝個時mj pippen縮左入老母閪啦，係final俾人收左皮之後先出黎串柒柒
又話鳩強姦犯偷佢d技巧

邊有縮

哇屌推得咁撚快嘅

你又遲

MVP每年一個，仆街唔洗爭啦，今年最仆街一撚定係kd
你要搬返幾年前占狗出黎講我都無撚你辦法

總次有實力嘅，轉會都係仆街

Harden 個新adidas 廣告，塊面漲到成隻雞泡魚咁。

而加連mj pippen都比占狗吹到縮左入老母閪度
嗯佢地應該冇定時login上連登留言
講d野咁似版主你既喂
我就成日見到我皇輸波後班占狗真係縮返入老母閪度喇
唔講遠啦就上兩個月咋麻
仲要問個post幾時先變返正常先敢葡頭
果陣我先知呢度占狗專區
抽鳩占士輸波既就係盲反！怨婦！個post唔正常

好彩我keep住有上水啫

呢個真係好笑
mj pippen都要縮

打po之前咪幾有禮貌恭喜下人
打輸左就馬後炮笑鳩人doesn't mean shit
強姦犯又點計，人地如日沖天既時候就話人偷moves，知人退休無威脅就笑下拍下片
話佢忌才有撚錯？

佢地72勝果陣 話如果最後冇rings都冇用架喎

真係好彩乜話題我都有參與下

Joe Lacob自己講，食飯都被mj撚狗
所以唔算忌才？

你幾時借波衫

讓反占與反杜佔領波POST

唔好搬走個龍門住
講返mj點馬後炮先啦

佢地餐飯係之後食咖喎，doesn't mean shit 係餐飯出咖喎

佔領行動 正式啟動

話佢忌才你又jer撚住呢樣，咁係唔撚係忌才先

一路走來始終如一 成撚日JER

話個POST終於變返正常又屈我唔俾人係度反占 反占就係搗亂

我十分期待吾皇加盟潮人

未叫你講兩句 搭咩嗲

如果你屌杜蘭特可以好似屌我皇咁落力就好了

著名遊戲公司EA SPORTS在今天宣布，Harden成為將在今年秋天上市發售的《NBA Live 18》的封面人物。

NBA官方今天選出了下賽季最有可能獲得最佳進步獎的六位球員：灰狼的Towns，溜馬的Turner，尼克的Porzingis，拓荒者的Nurkic，湖人的Ingram，公鹿的Antetokounmpo紛紛入選。

你做乜唔俾我反占？

城城點拎MIP=.=
30+15+3?

自從Irving向克里夫蘭騎士隊提交了離隊申請後，很多球隊就對他展開了追求，邁阿密熱火也在追求者行列之中。但很多人並不看好熱火，其中一大原因正是因為熱火核心球員Waiters和Irving之間的昔日恩怨。不過，Waiters日前在接受邁阿密當地媒體採訪時表示，自己不反對Irving加盟熱火，並且理解和支持Irving申請離開騎士的決定。

「這對熱火有幫助，所以我並不反對Irving加盟。最重要的是，Irving擁有著令人難以置信的自信心。所以為什麼不呢，我每天都需要這樣的自信。這與球權無關，畢竟我也是這樣的人。我只知道他很強，所以我們當然可以一起打球。」Waiters表示。

收工仲屌咩呀

城城要點提升，助攻？

防守意識

城城上到35+15都只會攞MVP，唔會有MIP

後場自助餐

Dragic+白邊 換 阿榮+TT

Roy mip mvp

問題你話佢忌才既理據唔成立丫麻jer 咩住者
咁唔通佢果陣練波打鳩kerr又係因為忌才？

打劫咩

mj唔忌才 kd減薪唔仆街 okay?

保雲唔仆街 高比冇強姦ok?

如果embiid無傷應該拎mip

3季出31場進步到1季出82場

休賽無乜好討論

又係嘈果d

Rr9 vs rr9有意思好多

towns同antexxxxxxpo再進步就攞mvp啦喎
同埋antexxxxxpo今季唔係拎左次？

冇咩意思
rr9黨已經陣亡左

B2b mip ?

2K做到

邊個先

玩下呢個
我係
G 西書 Booker
F AB0 Millsap
C 猴

點解我唔記得侍應同榮叔有不和
剩係記得佢話自己+榮叔遲早升呢做屌打其他29隊嘅黃金後場組合

Eric Gordon
中間頓
見頂
PG13
廢鳩

有無人個陣廢得過我

G it ddr
F crowder hayward
C mb
後場防守放題

即係咁，條茅柴打官司結果係無罪嘅...
至於保雲呢啲十年前嘅事

永遠不忘

Foj
Foj
Gobert
Jokic
brogdon

嘩兩個lbj

玩撚曬

我嚟緩和氣氛真係一撚流
嚟緊仲唔係禾MVP

皮已負

我=2隻IT狗-.-

幫吾皇含撚啦

等手機得返14%再玩

@我最後的表演
比GOOGLE迫害個件
佢想含好耐

操縱賽果
皮已負

痴撚線 off season 都搵到野嘈交

哈公子
今季唔反哈公子買飯了

你個名咁撚長 ?

Paul George
Aaron Gordon
Paul Millsap
Aaron Gordon^2
Gordan Hayward

羸了

贏

利申高過IT狗

清泉都有多負皮既一日

顯然你有份

咁knight收咗咧呀嗎，俾個傷病條款我啦

你鍾意個D都重傷

證據呢

你個名

喺SUNS試過打滿82場

魔術呢

獸醫關我咩事

甘神醫又關你咩事

甘神醫who

只要係重傷既就鐘意

名得12個字

岩牙 魔術呢 還禾第二輪

刑天講兩句

Wall
Cj
Wiggins
Love
Daj

你點解改名？

禾清泉刀食負皮

U寸9牙波已經吾系清泉

幼齒...

火箭隊最後一塊拼圖，交易將重現曙光？

火箭隊－直希望得到紐約隊球星 Carmelo Anthony，而Anthony也表明願意加盟，希望與好友 Chris Paul 衝擊總冠軍。近日有美國媒體報導，談判出現重大的突破，原因是底特律活塞隊的加入。活塞隊對火箭的 Ryan Anderson 和 Trevor Ariza 很感興趣，而活塞願意提供隊中的年輕球員和未來選秀權。

活塞隊
交出: Andre Drummond，Stanley Johnson，Boban Marjanovic 和一個未來首輪選秀權
得到: Ryan Anderson 和 Trevor Ariza

火箭隊
交出: Ryan Anderson 和 Trevor Ariza
得到: Carmelo Anthony 和 Boban Marjanovic

紐約隊
交出: Carmelo Anthony
得到: Andre Drummond，Stanley Johnson 和一個來自活塞的未來首輪選秀權

預測交易後火箭隊的正選陣容
Forward – Carmelo Anthony
Forward – PJ Tucker
Center – Clint Capela
Guard – James Harden
Guard – Chris Paul

交易後火箭隊進攻力將進－步增強，Chris Paul 將會主力傳球策劃，串連起球隊的進攻節奏，配合遠投能力極佳的 Harden 及善於無球走位的 Anthony, 必要時二人也可單打突破得分。至於防守方面，無可否認將會大打折扣，失去了防守專家 Trevor Ariza 和死纏爛打的 Patrick Beverley, 防守重任將落在 PJ Tucker 身上，PJ Tucker 的對抗能力很強而且防守富有侵略性，更曾經4次獲得太陽隊頒發的最佳拼搏獎。

倘若交易最終能達成，火箭隊未來兩年將會是爭取總冠軍的黃金時期，畢竟Carmelo Anthony 和 Chris Paul 年紀已經不輕。

活塞咁撚on9??

Jordan clarkson
Rudy Gobert
Jojo
短手芬
DAJ

活塞重建唔搶返下D PICK?

lbj唔走步
never flop
打起隊友
減薪組團最偉大
超越mj成為歷史第一人ok?

因為GOOGLE一打杜老母會搵到我個名

人地成隊公牛廿年前已經咁講
馬後炮邊度馬呀？睇過
mj真係好鬼忌才既者

Por加Drummond
好撚過搭melo la

JC Roberson Rubio Waiter CJ

Jordan Clarkson
IT4
Jordan Clarkson
Porzingis
Paul Millsap

有無人廢過我

Jordan Clarkson
字母
KD
二姑
andre roberson

點睇 ALL TIME TEAMS

咖哩
Lowry
Fred
爛屎
LBJ

得2隊玩架咋嘛=.=

《NBA 2K18》將收錄30支NBA球隊的全時制霸球隊陣容，這些球隊陣容分別由各隊史上頂尖球員所組成。您認為會有哪些球員出現在各隊的全時制霸球隊陣容裡？
76人金塊
騎士熱火

西波巫有冇佐敦

我5個guard

你老味 ariza幫手r cp 轉個撚頭trade
打死都唔信

潮：Magic Logo Kobe Oneal 渣巴 張伯倫 麥肯 Baylor

灰熊：會員 生命三分 大加素 黑熊 白熊 白朱古力

AI個樣可唔可以搞好d
17個樣好似中左野咁撚樣

牙波呢

少煮

拿殊 猴活

另一個5冠正選PG都冇=.=

Hawks

Peta Marvich
Lou Hudson
Dxxxxxxxx Wilkins
Bob Pettit
Mutombo

Sub: Jeff Teague,Doc Rivers,KK,Iso Joe,Josh Smith,Al Horford

食ryan仲要送pick走+隊波最值錢個兩個走

塞有bob cousy,sam jones,jojo white,Dennis Johnson仲點會用rondo

比你揀Anderson搭Ariza定Gordon

有無人覺得2018 美國隊有機超越夢一

Curry Wb Ball Harden Klay PG Foj Kawhi KD Green AD Cousins

火箭和紐約人又重啟了關於安東尼的交易談判，Adrian Wojnarowski掌握消息，拓荒者有可能成為交易安東尼的最大黑馬。

Woj表示CJ和利拿特在招募安東尼的工作上做得不錯，並表示不清楚火箭和紐約人的談判進展到哪一個階段。

上頁先講活塞

不可能

杜蘭特為對印度的不當言論道歉：我說錯話了

在之前接受The Athletic採訪時，當談到了印度之旅時，杜蘭特說了一句「印度是一個在知識和經驗上要落後二十年的國家，你能看到牛在街上跑，猴子到處都是，幾百人擠在路邊，還有很多車在跑，但卻沒有交通違章行為。」

對此，杜蘭特在推特上做出了道歉。

「很抱歉，我對於印度的那番言論被斷章取義了，我很感激自己在那裡度過的時光，我真的很生氣自己怎麼說出那樣的話，那是我的錯，應該用更好的詞。我談到了自己想象中和現實中的德里的差異，以及印度的籃球和世界其他地方籃球的比較。我沒有惡意，我會回來開設更多的訓練營和酷酷的東西，很抱歉……」杜蘭特寫道。

講事實都要比人屌

有咩講錯

印中韓根本就應該滅國

把口咁樣，遲早奶嘢，推廣
鬼唔知印度係落後國家咩。 又唔見去非洲推廣nba果班球員出黎屌非洲落後⋯⋯

湖人榜眼Lonzo Ball接受媒體採訪。期間，記者詢問Ball：「Kobe和LBJ，你選哪個？」Ball表示，「在我成長的過程中，LBJ始終是我最喜歡的球員，他奪冠的經歷對我而言意味著很多。作為一名湖人球員，我很想選擇Kobe，但我是看著LBJ打球長大的，因此我選擇LBJ。」Ball說道。

潮迷點睇

kd係忠誠

真湖又有料去屌鳩佢

NBA中被罰款數額達到6位數的球員不在少數。現役球員中，Cousins已經累計繳納151萬美元的罰款，另外Griffin99萬美元，Howard92萬美元，Rondo78萬美元，Draymond Green35萬美元。

表弟

屌打全聯盟

平時屌下雷霆球迷，敵對球迷都算喇，家下叫你去做大使推廣nba，你走黎倒米，睇黎佢堅係eq低。

一支獨秀

醒目仔
咁快賣口乖

好似我咁會擺落小牛 NY 定爛網？

爛網 for sure啦
分分鐘喺SUNS仲有份做SUB

josh smith 一線鷹

吹牙 依加NBA個場係湧士睇 KD係湧士既龍頭
學KD話齋唔鍾意咪撚睇

kidd應該小牛爛網都有份

公鹿同熱火都冇我嘅....我連出現嘅機會都冇

咩事

卡達夏家族年紀排行倒數第2的超模珍娜(Kendall Jenner)，日前從洛杉磯好萊塢一家夜店走出來的時候，被狗仔抓個正著，還順便拍到一起同遊的快艇大前鋒「幹藍哥」葛瑞芬(Blake Griffin)，也讓外界好奇，難道珍娜和饒舌歌手男友速可達硬漢(A$AP Rocky)玩完了，男伴換成了葛瑞芬？

幹藍哥
第一次聽

開定先
[揭幕戰日程+登登NBA Live18封面]2017-2018 NBA季前討論區（38）

依家做山寨王，有錢可以沉淪魔咒

近日，前NFL球星Ray Lewis在一檔節目上就透露，Jordan曾經對他說，自己在籃球生涯裡最後悔的事就是在巫師打球。「我永遠都忘不了，MJ曾經告訴過我，他最後悔的事情，就是穿上了另一件球衣。」他說。

真。三角戰術

後悔無冠姐

出完all time team會唔會有一代出每個年代既best team

冇得咁樣比=.=
不過每個時代最top個班去邊個時代都會照樣係超級巨星

90s/80s屈哂機=.=

如果每一隊分返開呢 不過咁就幾百隊